醫護唔罷工 自己都唔幫自己 你叫香港人點幫你？

即時罷工 保障自己
政府當你哋係condom 咋 資源冇 錢又冇
黑警仲呃緊OT錢笑9你哋垃圾咋

即時罷工

唔好再送頭啦香港人
而家仲返工就真係送頭啦
醫護28先罷工太遲啦
你比4日時間共匪諗點反殺你地

有SHS我完全冇報、垃圾醫管局、你地一味唔夠人手就叫人開OT

推